1960萬！曼聯公佈解僱摩帥賠償金 大出血讓他下台

曼聯與前教練摩連奴在去年一月完成了續約，但是摩帥卻沒能走到最後，在任期結束前就遭到解僱，曼聯也因此需要給摩連奴支付一筆賠償金。

據天空體育報導，曼聯給摩連奴和他的教練團隊支付的賠償金數額達到了1960萬英鎊。在曼聯第二季度的財務報表中，這筆款項被列為「特殊項目」，其中還包括支付給摩帥團隊的5名成員的補償金，他們在去年12月和摩連奴一起離開了球會。

同時，英國《鏡報》透露，在這1960萬英鎊中有1500萬英鎊歸摩連奴，剩下460萬英鎊由他的教練團隊，包括門將教練、球探、2名體能教練和分析師獲得。

此外，天空體育表示，摩連奴所獲得的賠償金是他的前任莫耶斯和雲高爾所獲得的解約金的4倍。根據曼聯的財報，曼聯第二季度的財政收入達到了2.086億英鎊，而球會的年收入預計在6.15到6.3億英鎊之間。

肥仔 搵下一個水魚

1960萬抵到爛喇

拍拍羅友咁又袋一筆

你諗下本身馬屎眼要走既話呢二千萬就好抵

當20m 簽左普巴囉
成個觀感fit 曬

搵個老同或者isis畀十萬鎊隊死佢咪仲平

魔性澎湃 爽呀

解約金獵人

老豆呢d先係真男人

連呢part 都勁過肥賓

教到唔想教就hea博炒

2000萬激活全隊抵到爛啦

基本上暑假個陣球會無跟住佢既建議買人之後就開始做埋d野博炒

條撚樣剩係解約金都袋7億hkd

摩連奴過去於2007年首次被車路士「炒魷魚」時，補償金是1800萬鎊，2013年離開皇家馬德里時，補償金是1700萬鎊，2015年再度在車仔被請食「無情雞」時，補償金是1250萬鎊，加上今次曼聯補償的1960萬鎊，單是補償金，摩佬已淨袋6710萬鎊。

鏡報都信

解約金獵人肥賓都唔夠佢黎

而家仲有人信摩佬收錢教波

大巴黎

收錢教撚死你隊波

如果第6 上返第4, 拎返歐資格, 20M , 有邊個唔比?

球隊上前4
球員打返水準
摩連奴收解約金
蘇斯克查有長約

曼聯在下一盤很大的棋

就等如你冬季轉會窗使20M, 買個人返黎, 令成隊波上左另一個層次...

唔緊要啦 賣c朗筆錢都未用完